各位手足，記得做任務呀！

有人覺得而家係中盤，半場，樽頸，甚至步雨運後塵，運動收皮中

但記住兩樣：
1. 冇得再輸，輸咗港共中共任佢玩死香港
2. 發夢，設死線，升級，無限loop

所以記得做任務呀
日任：
整連儂牆
係要非一般連儂牆，唔係俾我地睇
係俾非同温層同淺藍睇，所以長輩牆也毋妨

文宣
唔識photoshop唔緊要，但一定要send 行出嚟
特別係行動post一定要推上熱門
仲有國際戰線，無論白宮聯署，Twitter同Reddit好需要大家
200萬人一人一upvote 其實唔難

唱歌，叫口號，人鏈
好支持，但唔好多，多會膠化
可以士氣buff，記住最尾要嗌完發夢日，邊度見

週任：
發夢
記得自己崗位
和理非唔大好做散水撚
前線勇武唔好屌自己人同手足
但無論點，核爆都唔割
仲有唔好淨係run，係hit and run

突發任：
好似721咁，個個仲係睇緊潑黑中聯辦嗰時元朗恐襲
我相信大家冇gear都有手機掛
記得錄起佢，唔止影相，要錄，人人都係記者
有gear更加要幫手

見嗰日做哂任嘅，冇嘢做條條fing ：
做吓gym，要大隻過啲黑警
熟讀被捕需知，俾人拉都知點算
睇藍屍共狗黑警而家戰術，知己知彼

我地已經冇嘢好輸，輸埋嘅真心個個因為香港冇希望而移民同自殺都唔出奇，所以就算final bos係中共都要贏

[gold]光復香港 時代革命gold]

推

鐘仲眼瞓咁打，狂打錯字

好奇一問：仲可以點升級？由邊個做？有無共識？有咩可以要脅政府？